今季爆出黑馬已定

4天皇佳作

神作

咁都叫黑馬

雖然比起百鍊霸王果套野係好好多
但係都只係累鬥累

55

真係幾正

作畫又好 整體都流暢

屌你overlord果d 個節奏垃圾到 狂拖 爛作畫

真 睇左幾集都唔知佢講緊乜撚野

大菠蘿簡單直接

今季黑馬會係 高分少女
最少對白的女角

有哂原作都可以黑馬

Happy sugar life

diablo

魔王>乳毛球=asobi asobase>其他垃圾

不過魔王隻貓仔真係好撚正 啲耳仔毛好鬼得意 好想摸

overlord有冇lin頭玩先？

玩骨頭

lex

一定係 後街女孩

百練已經超越左魔法戰爭

四天王全部都大熱門黎

百鍊咁高汁 難得係有主線既天王番都無人睇

遊戲三人娘

去到今集改咗諗法！
元寇合戰記 會成為黑馬
燃到呢！

大菠蘿邊度四天王
當肉番J下笑下睇得幾開心

同魔法戰爭冇得比

勁